{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1244&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 갤러리아"
    },
    "text": "駐車場情報: 駐車場は内部に7台あり、向かい側にはレストラン街共用駐車場があります。 距離は20mで、計4台の駐車施設を保有しています。 周辺情報: この宿泊施設は安東駅の周辺に位置しています。 客室の内部施設: この宿には計29室の客室があり、出張のお客様と団体を歓迎します。 また、スポーツキャンプや映画撮影チームも歓迎します。 周辺には団体食事ができるところが多く、オンドル(韓国伝統部屋)5つを備えており、静かで清潔な休息を楽しむことができます。 取っ手、寝具家具、廊下カウンターなどは消毒と殺菌が常時行われ、職員は清潔を保つために消毒教育を受けています。 フロントおよびその他の施設:この宿は安東駅周辺に位置し、周辺には様々な文化と食べ物があるチムタク路地、マンモス製菓店、安東文化カルビ、安東ガンサバなどがあります。 また、安東桜祭り、月齢橋、安東文化観光団地、儒教ランド、林清閣などを楽しむことができます。 また、この宿の周辺には団体朝食ができるところが多いです。 追加案内事項:人数追加時の料金は現場で10,000ウォンで決済してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は内部に7台あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "駐車場の距離は20mです。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計4台あります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は安東駅の周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿には何室の客室がありますか？",
            "answer": "この宿には計29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どんなお客様を歓迎しますか？",
            "answer": "この宿では出張のお客様と団体を歓迎します。また、スポーツキャンプや映画撮影チームも歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には団体食事ができるところが多く、チムタク路地、マンモス製菓店、安東文化カルビ、安東ガンサバなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が宿泊施設にありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはオンドル(韓国伝統部屋)5つを備えており、静かで清潔な休息を楽しむことができます。また、取っ手、寝具家具、廊下カウンターなどは消毒と殺菌が常時行われ、職員は清潔を保つために消毒教育を受けています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には安東桜祭り、月齢橋、安東文化観光団地、儒教ランド、林清閣などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には団体朝食ができるところがありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設の周辺には団体朝食ができるところが多いです。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "人数追加時の料金は現場で10,000ウォンで決済してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 454
    }
}